大家記得唔記得前排好多死魚，會唔會同水炮車藍水有關？

究竟D水經過污水渠去左邊？

水星期未發夢前已有死魚